（事後檢討）有幾多區自己界死自己

要追究

沙田帝怡 屌出聲

1⃣謝潔泳 1666
2⃣2林港坤 1923
3⃣3閪 青 830

屌你老母黃良喜

大白田

北區 盛福

呢個真係

都善?

還返個沙田首都俾我

利申東涌人 頂走咗個垃圾開心到訓唔著

好唔開心好唔開心好唔開心
我個呂志恆啊

我沙田人，睇到帝怡咁好唔安樂。明明其他區都好好地

仲有環保北

屌

康城好似都係